祖師爺陳巧文岩岩出左新文，叫國際正視中國問題

Beijing, on the other hand, has full responsibility of this worldwide epidemic through their deliberate withholding of information, as well as active persecution of those who tried to inform the community when the virus could still have been controlled. Tyrants like these are the real threat to our lives, not those who eat bats.

We cannot learn from history if we do not have an accurate interpretation of it. Avoiding the same mistake in the future means holding the wrongdoer accountable today – and in this case the guilty party is the cold dictators in China whose only concern is power and control, and not the unlucky Chinese people who are their victims, just like the rest of us.

全文入去自己睇

轉推：

自推

佢個樣發生咩事

留名等睇人格謀殺再現

2020年冇啦
大家知咩料

佢堂眉

永遠行得太前
而家唔知做乜9
十年後睇返就知咩料

Rock姐

g持

大家幫手落下tag retweet

Retweet retweet

令小朋友生氣、害怕和不快。

係囉
10年後通街都係呢D樣

佢重點會比人 人格謀殺到
起碼一半小粉紅同五毛都唔知佢咩料

變左中東妹
不過佢真係走得好前

推

班小粉紅同五毛唔使知咩料
見到對家陣營就咬
已經慣左同佢地死過

心水清

有無圖

pish

而家啲小朋友都識火魔
見到人搬鐵馬唔會再生氣、害怕和不快

出社評關個樣咩事？

CLS

女人老狗走去紋眉

今日睇十年前陳巧文
十年後睇今日陳巧文

幾有祖師爺feel

以前好索

要等十年睇返張相先會知

永遠行得太前

十年前俾人話佢怪雞
而家睇返覺得佢索

而家俾人覺得怪雞
十年後睇返⋯

2030最潮夏日裝

屌你懶到咁，入去睇啦

唔入都要retweet

我地當年錯了

入過 用電話睇唔到

我click入去點都快過打字問啦

佢係我英國高中師姐, 勁!
我對呢間垃圾高中, 唯一最proud of 就係出左佢

雖然我睇唔起香港留學生圈子
但係一定唔可以睇唔起佢, 因為佢係真手足
Wish you all the best Christina

祖師爺

以為佢經已放棄

當年佢支持藏獨, 好激進
但以當年香港保守風氣, 佢成交批鬥對象
冇計, 港豬唔見棺材唔流眼淚

十年後bin c post

Pish

香港唔配有陳巧文

陳巧文, 係我地對你唔住

你咩機，無理由無圖

佢堅持左十年，大家都要加油，抗爭未完

而家補償
佢到而家都冇放棄到
大家一齊行
做埋佢嗰份

龍門唔係比人謀殺緊咩？
一靜少少就五毛亂舞

倪匡 黃霑咪仲前

祖師爺
果陣細知唔個佢做乜 到失去左先明白佢走超前

佢呢個妝係扮緊蝙蝠
平時點會係咁

遲到總好過冇到
而且佢同其他義士一樣流亡海外
必須要令佢地見到返香港相認嘅一日

祖師奶陳巧文話食蝙蝠唔係問題。

倪匡真係好正, 用科幻小說諷刺時弊

好多abc條眉都係咁樣
又粗又實+深色又長 有d仲起曬角
不過佢開心就好啦又唔係我塊面

連登仔要識擋
人格謀殺自己友冇停過
Tommy
立場哥哥
龍門
下次唔知到邊個

好似悟飯咁
潛力解放咗條眉會唔同

可以贊同一半唔同意另一半嘅

當年個個都係大中華膠
佢已經支持藏獨

衰鬼 又幾眉清目秀喎

唔好撚再講人個樣

你理解有d問題，佢想指出culprit係中共，唔係食蝙蝠班人，即係搞出大頭佛既係中共，唔係食蝙蝠班人，咁唔代表佢意思食蝙蝠係正確行為

做嘢

陳祖為教授先後在三所大學（中大、浸大、港大）巡迴演講〈天下無道〉系列。

垃圾連登仔講女真係死症
平時最撚鍾意性騷擾議員

一個comment spin咗去第二到
睇咗文未？

對唔住
我笑咗

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

成日講女班人spin走晒對篇文既討論，有五毛之嫌

But for the powerless like us, it is not at all in our interest to blame people with different culinary traditions to the modern western culture for the recent pandemic. This only diverts attention from the real culprit of the Wuhan virus – the authoritarian government of China.

ChinaLiesPeopleDied

偃真係行得太前 不過果時佢focus 係香港人完全唔關心嘅地方上 又或者咁講 當年的確香港係胡溫時期冇咁硬 大家都唔去關心

冇錯！！

好想佢返香港
巧文走得太前

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

黃霑唔係大中華膠/舐共咩
倪匡就話過支共比妓女更不可信係侮辱緊妓女

反共我又覺得以前好多人都有反
陳巧文嗰種公民抗命以前真係無乜人講

沙士已經錯過一次學習機會

即係對準政權

但仍然話支那人食垃圾係無問題

一言堂，誣陷，有五毛之嫌

十年後啲女就會好似佢咁嘅樣

支持
當年覺得佢好型

國際要用人權同自由黎打
即係用大愛令外國制裁獨裁政府
佢咁寫係好合常理

Push.

push

成個post錯哂重點

呢三個

咪撚拎佢地同祖師爺拎比

寫得幾好

佢屌尻中國獨裁者

仆街嚇親

成世人只可以領悟幾次陳巧文

當年奧運，佢舉雪山獅子旗， 好多人都屌尻佢搞事，結果十年後先發現佢有遠見

跟

不過篇文大部分為食蝙蝠辯護 其實得最後2段插中共

扮佢隔離隻蝙蝠

教主又屌過佢不是

唔係為食蝙蝠辯護咁簡單
而係反指緊現代肉類供應鏈點樣靠操控飲食文化嚟賺錢

同埋佢個look真係好有祖師爺feel

嗰啲唔叫前，共產黨仆街係香港人所共知嘅共識，係依家有維穩先好似好多人親共
唔好忘記香港係由班國共內戰時期驚共匪驚到走難嘅平民，同埋啲跟住國民黨走佬嘅難民建立出嚟

1956年，中共領導人毛澤東提出了「百花齊放，百家爭鳴」，放寬言禁，一時間中國大陸的局勢似乎平定下來。於是不少港人要求港府重開關卡，並指離開香港的人定必比進入香港的人多。有見及此，葛量洪決定在1956年2月重開關卡[2]。根據統計，在1950年年中香港的人口約為240萬人的水平[3]，全港大約每三人就有一人是來自中國大陸的難民[4]。

但出乎預料的是，重開關卡反而再度吸引大量中國大陸民眾蜂擁到港，葛量洪遂在同年9月宣佈關閉關卡。光是在開放關卡的短短七個月的當中，港府就錄得有60,000人進入香港而沒有返回中國大陸[2]。

根本反送中係香港人傳咗幾代嘅DNA嚟

俾你地班賤種港人批鬥完，想同華人脫離關係

恭喜佢個樣完全去中國化

十年前剩係批評人哋衣著私生活，但又唔會就佢既理念評論
宜家又想犯同一個錯？

retweet retweet

師公顯靈呀

Push

好似美軍科技行前二十年

comment 同 retweet 邊嗰先有用

我2個都做

即係咩feel

btw唔差

十年後周街都呢啲樣啦

唔好問我點知

所以我都唔明點解會有佢個樣

轉移視線 萬試萬寧

唔駛十年
下次遊行 我就畫到眉青見秀 去行

民主先驅者

佢樓上已經係

劣幣驅逐良幣

人格謀殺唔到就批人樣貌

滅絕師太feel

一向討論返重點啦屌

十年後連登仔生嘅女個個都係咁嘅樣

睇完仲喺Twitter 做埋嘢啦
乜都五毛
做嘢係咪喺連登做？

細細個就睇佢啲新聞

唔止為食蝙蝠辯護 仲為食狗食貓 東南亞飲食文習慣等
我地睇落怪異嘅飲食文化辯護

袁國勇用以蝙蝠帶嚟細菌病毒作為原因
批評食蝙蝠下等 低劣

但問心嗰句 究竟係真係因為疾病而反對
定一或只係習慣情感唔同 排斥其他文化

如果以疾病為由
又點睇瘋牛症 食件又是否低劣
如果可以圈養蝙蝠 確保佢地無菌無毒
咁食蝙蝠係咪唔再低劣 可被接受

好仆街 但唔爭氣

想屌

😡😡

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

真祖師爺，當年我仲係港豬一名

當年人格謀殺咪泛民同佢哋支持者囉

咪係，佢鐘意點裝扮咪點裝扮，同佢論點成唔成立冇關

大大聲笑咗

倪匡 我唔愛國就唔會反共啦

cctai成日性騷擾d女政客
cctai一定係泛民啦

講乜撚呀
香港人根本膚淺又保守
見人溝鬼仔著少布d又話人係雞同淫賤
當年d撚屌報紙佬偷拍人屋企無人屌

其實而家都係咁
游蕙禎、仇栩欣、梁凱晴喺連登講襯又係想屌好正
港燦就係咁垃圾
同泛唔泛民無關

祖師爺呢個字用得真係好！

再推
走得太前

點解成日老屈佢走得太前，明明係香港人太慢。

就算你講得幾有道理都幾好 食洋腸同埋係女人又著得少布就有罪

班賤種邊識尊重人

講多兩句話你女權狗添呀 完全無撚認真聽人地講乜鳩

有D驚嚇

祖師婆婆出山啦
不過佢講英文
好興𡚒呀

無論陳巧文變成點樣
老鳳都會全力支持

老鳳認同

清醒人永遠最痛苦
因為無人明白

無需要特別吹奏佢
不過兒登仔最撚鼓勵鳩衝送頭
的確幾對胃口

好正

831

奸奸?

Chinese do not learn, just blame and lie.

因為有批人駁唔到啲論點
就會用人身攻擊嚟抹殺人地論點

呢招cheap到隨時三毛都唔會用
都唔明有咩傻仔會用呢招